其中一块石头上装饰着一头躺在背上的野猪。展示人类头骨的古代遗址-第89期：黑暗面|乔·马尔尚| 2020年9月2日|鹦鹉螺
今天的巨石阵包括63块完整的石头，包括17块位于外圆的直立沙森石。巨石阵增强了纪念碑内人们的声音或音乐|布鲁斯·鲍尔| 2020年8月31日|科学新闻
我们过去常常围坐在他的石制壁炉旁，聊着阳光下的一切，畅饮着葡萄酒，莱纳德·科恩在背景中的某个地方玩耍。即使在新冠疫情和失业率飙升之际，《财富》杂志（2020年8月21日，Bernhard Warner）的投资者也在科技股大涨
取而代之的是，重点关注宇航员有相当高几率发展的疾病，如皮疹或肾结石。宇航员需要什么才能在前往火星的危险旅程中幸存下来|Maria Temming | 2020年7月15日|科学新闻
石头有助于挤压食物，这样动物就不必把嘴里的东西都磨碎。化石胃揭示恐龙的最后一餐|卡洛琳·威尔克| 2020年7月7日|学生科学新闻
我的身体被他用来取悦；一个石头神把我握在手里《快速阅读：8个最淘气的比特》| Emily Shire | 2015年1月7日|每日野兽报|
斯通写道：“美国不能容忍任何敌对经济实体的想法。”。奥利弗·斯通最新的独裁者拍马屁|詹姆斯·基奇克| 2015年1月5日|每日野兽
斯通指责他的对手被困在冷战思维定势中，他对旧的正统观念深信不疑。奥利弗·斯通最新的独裁者拍马屁|詹姆斯·基奇克| 2015年1月5日|每日野兽
这颗石头会诽谤民主、亲西方、欧洲革命为中央情报局政变，这并不奇怪。奥利弗·斯通最新的独裁者拍马屁|詹姆斯·基奇克| 2015年1月5日|每日野兽
马林斯引用斯图尔特在接受《滚石》采访时的话。大卫·格雷戈里的“会见新闻界”驱逐事件在华盛顿被曝光|劳埃德·格罗夫| 2014年12月23日|每日野兽
那天晚上，我和一位老朋友和两位新朋友坐在平底船上，记忆中留下了一块白色的石头。欧洲概览|霍勒斯·格里利
“先生，”男爵咆哮道，“石墙有耳朵，你说要是它们有舌头就好了；这些故事能讲些什么呢！将死约瑟夫·谢里登·勒法努
一个巨大的蒸汽“旅行者”不停地从一个点到另一个点搬运着大块的石头和长长的钢梁。《坑镇之冠》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
石匠凿子的叮当声年复一年地从早到晚回荡着。《比特城的冠冕》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
可以添加一些软石的小岩石，在这些岩石之间种植蕨类植物。如何认识蕨类植物？Leonard Bastin